多謝手足付出令bno平權 97後正式成為condom

依個就係大家要嘅攪炒 香港變新疆 bno真香
ps 有bno 有無00後絲打想比我屌

你好快會無

譚詠鄰揸撚住bno去旅行 開心使用中

係邊旅行

自己google啦傻鳩 大把藍絲港豬有bno

唔好分化
唔好阻住我去英國

唔走

我勁支持香港人 但我決定左去英國 香港加油！

好波

xx成功之後會返香港攞光環

手足 齊上齊落

我願意接收00後女手足, 詳情請pm

笠水狗發脾氣

97前冇先真正condom 明明係大英子民

我地都移民啦 香港有樓收租 爽

會唔會係你戇鳩

有咩疫症要攞錢要醫病先返嚟香港

我走

英國肺炎完左我就起程啦 之前開黃店賺能左勁多 夠買間樓仔

一早block左佢好耐

食屎啦分化撚
夠齊心驚幫唔到零零後搵工搵書讀？

咁夠齊心未

我唔block得
要做記錄

其實97後表示唔介意走唔到
如果少部分既犧牲可以換嚟時間同機會
我甚至唔介意無咗條命